想問袁教授個口罩黃色版邊度有得買

問鴨兔

Cut咗有線先啦

好撚搞笑

貴野黎架

cut左之後冇新聞台睇

呢個設計最簡單，將兩片嘢釘埋is ok
所以應該平d

變咗傻鴨